眼部火焰炮

喵

口部火焰炮！

好危險啊加碼

小學成日睇數碼子

發脾氣子

的骰孖妹！

幾好睇

高熱火焰

呢套野好多常見素材既始祖

秋葉原地標

加瑪

數碼子